幫幫手thank you！！朋友隻貓係荃灣唔見咗

今日晏就十一點係荃灣尚翠苑翠庭閣走失
叫whisky
男仔
半歲

如有發現請搵我 ，重酬
救貓一命功德無量呀各位巴絲

TG:

推

Push

Thank 巴打

..

推推推

點樣走失

多謝晒咁多位
搵番啦
Thank You